你地想唔想武漢肺炎繼續攬炒？之前講到係威係勢。

係12月份果陣我地見到好多連登仔話 武漢肺炎助攬炒
分分鐘中共高層都中埋招 ,實行天滅中共+攬炒大計

的確病毒冇眼前市長都死埋

咁好啦,以家殺到埋身啦。我想知你地決心有冇變到？
=好諗開心睇到中共咁既樣
=太可怕啦,好驚驚

好鬼開心睇到中共咁既樣

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人